牙對於一個人嘅整體印象係咪重要一環？

討論下你地覺得牙對於一個人整體印像重唔重要
重要 正皮
唔重要 負皮

同埋講下你地對下列情況嘅接受程度 排下優先次序
牙黃 口臭 爆牙 牙疏 哨牙

我先
爆牙>牙疏>口臭>牙黃>哨牙

牙對女仔黎講係咪重要過男？

幼腳 牙白 好緊要

依加唔係講緊鍾意啲有肉地嘅咩